https://gitlab.com/gontar.olena/cards-register

Склад учасників проекту (група fe_2_online):
- Олена Гонтар (студент 1)
- Сергій Дудко (студент 2)
- Антон Куц (студент 3)



Які завдання виконував кожен із учасників:
Олена Гонтар:
Створення класів та підкласів лікарів, генерування карток всіх, створення нової картки, деталізація і редагування картки.
Сергій Дудко:
Використання bootstrap для дизайну, фільтри, деструктуризація в класах, зберігання токену після авторизації
Антон Куц:
Модальні вікна, верстка базового html, авторизація
